太古班狗想殺人 一米內開槍 有片

CLS

仆街
唔可以放過班黑警

癡線直情係殺戮

自推 DLLM

推啊屌

香港已經唔容許普通市民存在

黑警無一個係無辜！
唔可以唔開槍，但可以跟足製造商指示使用！

方便冇蘋果既人睇。推

殺人機器，香港警察

剛剛係太古，一班前線係北角同鰂魚涌準備係太古出既時候，呢個仆街趙家賢攞住咪叫班兄弟係康怡出，仲要話上面安全，成班兄弟一上到去就有幾架狗車係上面，一班速龍放題，一個tg扔過嚟，成班速龍上，捉左十幾個兄弟，成班兄弟走難咁，所以話民主黨賣香港係真架

以下係成班兄弟衝落嚟，佢就只係掛住開live

入地鐵站內開槍兼拉人

真心仆街

港版 8964 推試國際 呢個根本係核彈

你試下丫屌你老母,block得

咁多人都驚 利申鍵戰 但唔應該走 真係好少警 一圍實打到佢地仆街

你有冇腦 咁係咪打穿衫先有問題 先叫傷。狗棍打落黎都冇爛衫啦 智障

出面仲有d狗車係到